係咪每個人訓教前都會屙尿？

屙完尿15分鐘內上床訓
如果唔係就會再屙完先訓

我都係

我唔係

臨訓前習慣左屙落樓主到

p牌比唔到正評
我都係

唔想夜晚急尿起身痾

我係要痾完就即刻上床，係床到玩完電話又要再痾尿先訓得著，唔痾好似有啲野未做咁

我係玩玩下就玩咗半粒鐘 之後要去多次

屙尿係為左瞓得好D

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

唔屙瞓唔到

same
一有小小尿意又要去先訓得著
所以成日痾好多次先訓得著

我冇呢個習慣

唔痾陣間想入睡個陣就麻撚煩

原來咁多人都係咁

唔屙唔安樂
如果唔係，第二朝可能要掉床褥

我屙完用紙巾印一印碌鳩先 成個女人咁

多數係床度屙

插條喉都懶抵你哋要落床屙尿

打J打到有尿滲問題?

狂飲水，唔駛較鬧鐘

我都係

（請善用不推文 推返啲關於抗爭嘅post 唔好變返六月前呀）

每晚順序：屙尿->飲水->等屙尿->屙尿->飲水->瞓

係

推咗行動post先
【12月1日】遊行三步曲

屙尿->飲水->瞓->屙尿->飲水->瞓